環球時報：希望「航母殺手」導彈永無機會在南海使用

環球時報發表社評，表示希望解放軍被稱為「航母殺手」的東風-21D及東風-26B導彈，永無機會在南海使用。社評認為，如果僅僅是在南海自由航行且無害通過，美國軍艦無需關注解放軍的任何演習，但是美國出沒在南海的軍艦，都有潛在的來者不善，如果美國航母有在南海向解放軍發起攻擊的預案，那麼屆時這兩款導彈就是為那些航母所準備。社評又指，解放軍決不會在南海上打第一槍，但是第二槍說不定就是東風-21D和東風-26B。

俾人炸左咪用唔到囉

B1，B2轟炸機群表示明白

咪射撚左囉前幾日 射撚左落海之嘛

北洋艦隊 用乜9航母殺手打飛機啊

雞蟲：希望「條撚」，再次有機會在東莞使用！

唔係用左啦咩？只係唔中only

祝支共願望成真，未射即滅

Chi-na，明白嘅，唔想用嘅quit 咗佢囉，你成日都俾人禁住黎打架btw

點解 唔出 航母 同人 對侍
戰機都唔出
一出就出導彈

快 D 啦! 美國佬就係等緊你用! 唔該射準 D...

用到之前就輸撚咗咁解？

搵支玩具改個名就當絕招？

e....又夠鍾出黎打飛機咀爆？